［紅色戒備］賣港賊機器正在製造23條立法輿論

疫症未完 賣港走狗 蠢蠢欲動 企圖強推終極惡法 23條

此等賣港賊乘人之危 其居心叵測

上至中辦下至走狗政黨 與民為敵

正義的香港人 必須警醒 絕不能讓我城一沉百踩

紅色警戒

推